幾時先捱到星期五收工

而家先星期四朝早。😞😞😞

咪撚再問啦 再問聽日變星期一
屌你老母

一星期返六日

返工無野做點捱

咁黑心！

之前份工番五日半，都好仆街。

曬命

忙到仆街

星期五朝早了

Happy friday

仲有一日捱

星期六日要返pt
奴隸人生

TGIF

放監lu放監lu

返埋今日先放
大家係咪仲訓緊教

我今日都要返
不過有補假

星期一朝早...
含家剷好眼訓...

好想明天就到星期五，可惜今天才星期一，起身返工吧啦……

屌你老母 又見到呢個post

變撚左星期一啦，安樂啦？

覺唔覺星期三應該紅日比我地抖下？？

放lunch, 10%了😭😭😭

星期一二番工
星期三放假
星期四五番工
星期六日放假

以前讀大學有一年個timetable係咁

星期二

收工👍🏿👍🏿🤓🤓

仲有8小時返工

星期三了

今日先至係星期三 仲有個星期四

得返3日

連續兩晚Ot 俾我準時走啦

重有兩日

計埋今日三日

好難頂

唔好提了

最悶莫過於返工冇野做，時間好難捱

總好過忙到日日ot到九點幾
搭車返到去十點幾就要訓

上一份工好hea，一日做一兩個鐘乜都做曬。
可以玩電腦睇youtube，寫字樓無人仲可以訓教

不過人工好低仲要番五日半

星期三中午了，呢個星期已經過左一半了😭😭😭

過埋聽日地獄星期四 星期五就holiday mood了😭

好快星期一

日日為返而返，數住時間過日子，好無意義姐

收工走大👋🏿👋🏿

搵食呀，我夠想唔番。😢😢

屌你老母仲要返多2日

人生幾時有意義過？

做到想4

寧願低少少人工都要搵份唔洗chur到OT既工

早D訓聽日準時返工

重有一日

12點訓7點醒，好攰

星期四朝早了
去到中環等住番公屍了

今個星期過左60%了

落車行緊番去了，有排先放lunch😭😭😭

開波👋🏿👋🏿

屌你老母！

唉師兄們聽我呻兩句。同team有兩個admin同事，一個下星期放假，一個無得續約聽日last day。我啱啱先入職第二星期，自己啲野都係啱啱搞得掂，屌佢老味而家仲要頂埋佢地啲野黎做。🖕🏿🖕🏿🖕🏿

抵啦 唔洗做呀 3日後就星期一啦

番屋企食飯，捱埋聽日。

最後今日

星期五啦屌

希望post

哇屌 諗起就黎星期一要loop多5日都開心

🖕🏿🖕🏿🖕🏿

收工了，今日忙到尿都唔得閒屙，食屎狗！😡😭😡😭😡😭😡

連翻星期六日

好環保

返工

又準備番工了

又準備開始新一個星期

環保post

唉 又要捱五日

早晨呀 咁多位打工巴打

搭緊車了，今朝等車等耐左，應該遲十零分鐘先番到

唉...好似搵極都無一份係適合自己咁...

屌 幾時看放假

又星期一 屌

星期五未 屌樓主個嘴

可以遲到 好工

Monday blue

幾時番崖到下年雙糧走人

屌 好難捱呢個星期

聽日出糧

下星期就可以瘋狂放假

但係放緊假都會俾人搵

求介紹

唔好再講啦

低人工5日半都要介紹

5日半既工應該black list

日日ot 放假都仲要理番工野 同番五日半有咩分別

無錯 上個星期有HR打黎問我有冇興趣轉工
一聽到5日半已經同佢講唔考慮
佢竟然話：你依家份工遠屋企咁多，我地又近你屋企半個鐘左右車程 快好多喎，你搭車啲時間都係返到啦
超on9 我放左工既時間係唔撚洗做野，搭車時間少左個半日要幫你做野，咁樣叫好左？？

睇你點睇 番五日每日做十個鐘 定番五日半每日做兩個鐘其他時間鐘意睇股票又得搵野研究下又得

我5日半長短週,但平日真係準時六點收工 無 ot, 人工唔錯所以照屌唉

我岩岩先轉左工，有其他公司HR 打黎嘛
依家份新工都唔辛苦，都係新界出九龍
5.5日果個都唔一定係每日做兩個鐘有輕鬆時間，仲要星期六仲要同時一樣早起返工，星期5出去仲要中途走"唔好意思聽日要返工走先喇"
但係5日既無一定可以訓到自然醒， 全日星期6都係自己，星期5 HAPPY FRIDAY

5.5 長短週 除非係LOGISTIC 果D 無計啦，否則果0.5日跟本多餘 可有可無
幾份工以黎都準時收工
迫人ot 果d 無良公司應該執鳩晒佢地

Lunch了 終於過左10%

10%了
又係樓下公園抖緊 唔想番上去

係親戚公司度做

樓主我屌撚死你

上份工要上人地公司r單 個老細唔鐘意人坐office要人日日出去r單
但係𡚒公司r哂新公司又未有單 又唔可以坐office 日日走去隔黎站既老麥坐

大家都係打工仔，做乜要屌黎屌去！

無單洗唔洗炒魷魚？😹😹

今日忙到仆街，頂個admin啲野頂左大半日，去到四點左右諗住可以做自己啲task，點知個女上司又放多一大棟野係我枱面叫我清！食屎狗！

yes 收工啦屌

屌 星期二已經攰到想死

過埋今日仲有3日

搭緊車係咁釣魚，勁眼訓💤💤💤

想死😞😞

救命 想報警

日日番工都頭暈
仲要番地盤
勁撚驚叉錯腳仆街仆死

same

星期一至四都係食屎狗

一星期返足七日 咩係放假

玩命咩？有冇做過body check!?

巴打差人錢要番足七日還債？

公司請番兩個temp番黎幫輕下，終於可以做自己野

係俾人炒之前已經先下手為強

日日對住部電腦眼都花 見到d老細日日ot到九點十點真係唔知佢地點頂到

差不多30%了

唔想做temp

放星期三假
但六日都要返

扮工時間....星期二，一星期扮足五日工:(

30%了

師兄做咩工？🤔🤔

忙到甩碌

師兄番shift??

返學同教野

讀大學加part time?

政府外判文員jai

冇爭人錢呀，做裝修趕起貨

大家平時幾點收工？

6點

我有朋友係環保署做pt，好hea

準時五點半，不過做野嗰時忙到仆街。
遲啲過左試用期實要ot

聽日就星期三了

我啱啱畢業出黎嗰份工，有個同事日頭就寫字樓做野，夜晚收到就去做裝修。
有時通宵趕工，第二朝直接番公司繼續做。放飯嗰個零鐘先拎黎訓教。好癲。

唉

返左2日新工，開始趕，但都仲係一舊雲

但係冇前途

頂住🚬

行緊番公司了😭😭😭

Me too

佢單身漢，無前途都無所謂

😭😭😭😭

難保將來都單身既

好撚難捱

有錢無命享

就快望到彼岸喇，下星期可以重遇由六月起就消失左既紅日

fg 6月先開始返工

咪岩囉就係6789 四個月都無紅日過
屌出黎

唉，日日都凌晨2點訓覺，
第二朝7點起身。
我老母仲要話我好大個黑眼圈!
好想快d到星期五訓返夠本！

放飯，50%了

'生活'係要用瞓覺時間trade off

2:32

仲有3個鐘
179分鐘
10700秒
就收工

仲有127分鐘
7600秒就收工

5點3 先收工，好想訓覺...

仲有63分鐘
3750秒
先收工

今日終於差唔多完
聽日終於到禮拜四

柯完尿，執定野

屙完尿，執埋書包準備走人。

聽日先星期四

由0%數到60%
好有成功感🚬

星期三=分水嶺
過左星期三希望大好多

星期四啦星期四啦
出糧日

頂埋今明兩日........

好想行山呀屌

上左地鐵番公司了🖕🏿🖕🏿🖕🏿

週末再去啦👍🏿👍🏿

啱啱開始番工，要10月7號先出糧🖕🏿🖕🏿

就快70，就快80

最後16小時希望冇多冇少

放飯了，70%了

Lunch time

下午個4粒鐘好難涯

屙埋個尿又開波

收幾點？

倒數3.5小時

睇片睇到無野睇 睇緊深夜食堂 睇完一季應該放工

最後45分鐘

仲有20 分鐘，執定野先。
放工去買注10蚊飛！

放監

五半

契弟走得摩

中秋金多寶！？

返工返得好開心

就快踏入星期五

屌

做到想死 快手出埋雙糧走人

最後倒數10小時

搭緊車番工了

星期五啦屌你

幾時先捱到星期六收工

Friday la diu

師兄咩工番六日？

今日要準時收工

打工仔重光日

行緊番公屍了

所以決定今日hei做等收工

我想收工呀！
過埋今日放三日假！

今日返半日, 下晝公司活動
仲有一個鐘可以收工

朝早打完卡返左屋企訓 夠鐘再去打卡

倒數收工

90%

最後三個半鐘！

仲有3粒鐘就收工。

2粒鐘

粒半鐘。

兩粒鐘，入廁所屙個懶人屎先

仲有四粒鐘

我都去大解先。。清清腸胃今晚再食過。

快啦屌！！！！！！！

最後1.5個鐘
快快快

1.5 hrs left

最後一粒鐘

今晚老細請食放題

我就放工先！

15分鐘

達陣

提提大家，3日後準時返工

happy friday

又要放3日假

放咗工應酬完
終於返屋企

難以置信！星期一係紅日

後日準時返工

乜今日紅日咩？啱啱返到地盤準備開工

聽日返工啦終於

聽日返完又放

又來了，又要番工了。。。

幾時先到星期五

上路了

今日真係好唔想番工，快啲捱到五點半收工好嗎⋯⋯

收六點

各位早,扮工中

仲有7個半鐘

🚬

每個星期可以攞正牌準時收工了🚬

我想問 有冇人聽日可以早收工?
聽到有d公司中秋會早放

收到醫貓，office hour後先開會

舊公司有，而家呢間無

邊間公司咁賤格
做過好幾間公司都最遲放4點, 最早放半日

就收工

我都係就收工....仲有4粒幾鐘

同隔離個同事一齊睇緊 BATMAN 三步曲等收工

頂撚住呀屌你老母頂埋個四個月呀

有得早放 但係有得準時走先算啦

聽日都早放 但中午公司請食飯都唔知到幾點

入廁所瞓左13分鐘已經好開心

又開始了

頭先腦細問可唔可以幫手ot到7點⋯⋯我應承左

心裏說不🐶🐶🐶

身體不誠實🐶🐶

公司今日叫PIZZA食

廢物！

倒數個半鐘

食飽飯好眼訓
我都係釣下魚先

想死 星期五已經諗緊星期一又要輪迴

我想收工呀，搵人吊醒我

星期五 當然要輕輕鬆鬆咁過啦 D客放哂假 無野做

唔好講啦

快撚d到5:30

負10%

屌 聽日又要返工

聽日又要捱世界，連續5日啊

不要再說了

好撚攰呀屌

差唔多落車了🤣🤣👍🏿👍🏿

紅日話咁快就放哂

10%了

好掛住上星期，淨係番三日，仲要星期三有得收早！

今日先星期一

感覺好似成個星期都唔使做嘢
放假放到以為日日都係禮拜五六

幾時？咪四日囉

返完1日好似做5日野咁 點捱

我想死！幾時到星期五呀

d時間好難挨

Lunch time
呢家幾多%

D野做哂又冇人陪我吹水，鳩hea左成日。
手機都禁到爛。

返7放4 成日都想放飛機
重點係返工地點好撚遠呀

咩工可以放4

星期三了🚬

前排日日ot個零兩個鐘
依加靜番d可以準時走都唔敢走覺得唔好意思

難以相信宜家先星期3

吊，收工未呀？

準時返工咪準時走囉，洗撚理佢咩
PS. 遲到都準時走

50%了

我以前都係遲到準時走

星期六都要返

星期六要返半日，覺得自己好低賤

得果萬鬆d做到成個撚吊咁！

環保po
今個星期
ft放工到pt 連續五日
10-11 不停loop

唔夠訓呀，屌9你

星期四

幾時可以放假

捱到今日放工先可以準備開心星期五

星期五未呀吊！我日日都訓唔夠！

星期六返半日
屌

返工啦

日日都覺得番到好會俾人迫害咁

好累

大家成功mark鐘再起 30%

好唔想番工呀

💤💤💤

未來人

琴日同女友去左睇早場，嗰套咩「唔撈了，.........」日本電影。好好睇，睇到哭左三四次。佢拍打工仔番工嗰種壓力拍得好好。

我想快啲去到退休嗰時

劈炮未

想發TAT多d

命運自選台

啱啱番左一個月多啲咋
同埋再劈炮都唔知撈咩好。

諗過考aco輕鬆啲但人工低好多（而家搵萬八左右）
女友又就黎畢業，想儲錢搬出黎住。兩難

唔啦，只想生活輕鬆啲。

唔知呢個地球幾時會係四天工作

租定買？
租樓既話慘過食兩𡚒

租啦，我而家先廿四，女友廿一
我就在職貧窮，佢就讀心理學，出黎想做設計工（我唔熟呢行唔知搵唔搵到錢）
同佢傾過，畢業後會去我度住一段時間儲下錢先。

好貴
一年夾埋既租金夠去幾次日本

香港樓市=痴線
父幹/公屋先係贏家

加拿大 北歐有D 國家已經推左四天工作週或者 6小時/天工作制
港奴仲係做緊6天10小時工作制

四日果陣你會諗幾時三日

聽到都址棋

今日星期一講d咁既野會令人好傷心

舊果輩「咁捱得」丫麻
文化係咁

俾四日你做 少左果日咪係人工度扣囉
上有政策下有對策

香港咁多人 唔明點解度度都唔夠人做 做狗死人
究竟d人去哂邊

真 但係又唔想益外勞

咁又唔係喎，之前睇新聞話日本有公司行果套係4.5日
平日返8個鐘變10個鐘，5日內其中一日放半晝
通常搞得返4日 / 6小時/天工作制果D一早已經行左5 DAY
只係認為4日productive 差唔多, 同埋公司福利好d 流失會低d

講到尾 工時只係表面果層 唔夠人做野 俾你一星期番四日咪又係做到嘔
香港大把人日日做10個鐘12個鐘 番夠5日都做唔完 唔通同你講番4日d工作就會自動變少咩 咪又係ot做

同埋日本公司同香港公司邊有得比 香港真係做狗咁做
中秋同你講放半日 但係d野要做足全日

其實唔太介意多野做 當然唔ot
做唔做得晒都好 都準時收工
我係贊成你上面個工作制 寧願返長d 放多日

我指今日姐

就快放飯...

真心唔明，明明自己都食左咁多年屎，下一代唔想食就要屌柒佢。有得揀佢都唔想食啦。

之前正苦帶頭5天工作制都係由朝9晚5 改做朝9晚6
星期六就唔洗返
其實我覺得大部份OFFICE工都唔會話d 野做唔晒 一定要留低做埋佢
就好似我地只不過係用左d 時間去做自己野 / hea
拉長左工作時間
講真我依家做緊既野分分鐘，半日唔洗就做完
我真係冇果d 人咁熱愛工作，我係想又hea 又人工ok架姐

食完飯啦 仲有4個幾鐘先放工

幾時先星期五呀 幾時打風呀

好多時只係唔肯去請多個人做返合適既工作量架姐
8個人做10個人既workload 可以叫 efficient
但香港好多時係 5個人做10個人既workload
其實好多人唔係介意OT，而係介意OT 無補水姐，始終有人想做耐D 搵多D架，幾多人打2份工 ((先唔好講係唔係因為社會樓市果D先))
當然有班人都係唔鐘意OT 補水都唔會做 姐係我

比著你係路人，你都鐘意睇人踩蕉皮仆街多過睇人扶阿婆過馬路
老一輩就係""我食得屎，你都要食屎，最好食多2舊""

我而家公司都有補水，我都唔想ot。
做左成日其實個腦已經轉唔郁，同埋我自己會想忙左一日可以番屋企陪下女友/家人。身邊人重要過工作好多。

己所不欲 勿施於人啦

屌你咩個topic

生活好壓迫，以前讀書都唔覺...唉...

有誰共嗚

有時番宿舍屈蛇，見到啲freshman上庄成班係度pro p嘈到拆天，真係年少多好。有時間有精力，而我只想訓多兩個鐘。

以前讀書 鐘意去隔離lecture 班

下半場開波，就快望到收工！

收幾？

1730

準備星期六日炒多份散 分散下星期一至五既痛苦
日日都係100%

你又岩
食足7日屎就唔會話屎唔好食

唔好再講啦屌

講乜都假啦屌
正係標準工時差仆街商家已經屌屌聲

香港

收1800
好慘, 好彩唔使OT

冇計 又貪食又想去玩
人工得果皮幾個個月俾完家用還完學債得果幾千要就住就住洗
可能打足七日工多d錢仲開心d
份正職就算尻數 做足俾佢準時就走 冇興趣又人工低

仲有3粒鐘多d.....
今日還算過得快。。。。。

塊餅得咁大 工時少咪係人工度同你計番 始終最根本問題係公司又請唔到人 搞到尻咁多野做
出果份糧又跟唔上物價

乜你地仲返緊工呀？我炒左老細幾個星期喇

仲有個半鐘收工

依加做緊廢青?

乜咁睇唔開

放飯了，50%了各位手足！

星期三咋！吊你老味！

放左星期一二
岩岩返工

聽日先星期四
星期六仲要返半日啊陰公

點會星期4 明明做左好多野

五日半真係屌唔住，星期六都要神咁早仆起身

星期四朝早了，心情開始舒暢。

返埋今明。。。。。
唉

仲係放假心情

星期五啦

準備

吊你老味！星期四咋！

返去行行企企

陣間番去屌埋個下半場就收工番屋企！

2點再坐返兩個鐘車去地盤先
利申6點收工

點解十月好似好撚長咁

Happy Friday 放工同屋企人出街食晚飯。

自從星期六日都要番工之後。。。
星期一同星期五已經冇分別

做乜咁睇唔開

屌
聽日

星期一要來了

唉 又要捱過

星期一呀

重新嚟過

唉屌

Mark鐘再起

又來了

諗緊請 AL

呀

好眼訓 又要5日先有假

Hr絲打

又星期一...

0% restart

就完啦十月

哎，星期一又要入黎留名...心情低落！

返工悶到唔想返工

等緊尾出糧，長崎良美！

就快放飯⋯就快放飯⋯

無野做悶定係做啲野好悶先？🤔🤔

就快10%

琴晚食完晚飯已經開始不安

我上司都射左波，無人𥄫住可以蛇王上下連登

上司個d叫休息

星期一....好撚想死.......

食飯

好撚不安 依家先13%

放飯

食完飯好眼訓

捱多幾日又有假放 加油

月尾啦屌 就出糧啦

想放假

Hea緊

放飯回一回氣先啦

幾號出糧？

唔經唔覺就半日
行行企企

快點到放工

20%，聽日再見

準時30/31 唔係撞星期六日既話

Btw 夠鐘起身返工啦各位 20/100

琴晚失眠，想射波但又唔敢

成個十一月都冇假

自製了5日假

尋晚ot到差唔多9點
但係都未做得哂d野
又咁啱同條女分手

快撚d完左呢四個月啦屌好撚想走呀

轉左工做左2個月發現間公司好撚多問題
連條數都有問題，仲好似話比稅局查
日日返工又唔知做乜9

尋晚一返到屋企，
食完飯，沖完涼，
八點鐘就訓著左，
連平時中意打既機都冇打，
深夜醒一醒，
原來0245 分，
於是繼續訓。

好地地做乜分手呀師兄？
係咪掛住番工唔陪女呀？

吓？咩公司玩到有稅務問題？唔係多數搵會計師樓幫手搞嫁咩？

返咩工搞到咁攰？

30%了各位手足，放飯了各位手足。

再嘈聽日變星期一

唔好咁黑心！！

屌你老母 難得有日重陽都要撞正禮拜六
打風就全部禮拜日要去到聖誕先有公眾假

唔知今日有無ot呢
琴日o到傻

我要轉工呀，吊我老味！
我要搵份自己中意既工呀吊。

星期二已經過左40%

agger

聖誕有假都係自己一個

咁你日日返工啦屌～～

返7日

😆收工

想轉咩工呀？

星期五又近一步

搵食難

1730即走

日日1730就跑走

放工
昂然踏入星期三

走個時經理同我講聽日諗住唔駛早走
已等死

屌佢老母啦

咁緊係啦
唔通on9留係到咩
我重有下場

唔補鐘都補水呀！

星期三了，好眼訓唔想起身。

鬧太多交 佢本身又少講野 平時又少溝通唔知對方諗乜 我又多疑
佢唔應機了 唯有溝過個

番炒散擔擔抬抬仲開心過黎份正職
日日都擔心有咩麻煩野搵上門

度日如年

突發野係難搞啲，我之前番到有情緒問題。好驚個email同電話響

星期三了，捱左一半了。

過左晏就lunch break先係一半

係 好驚電話響 更加驚老細搵我

仲有兩個半鐘。

一番工又被追殺。

吊啲野點唔上午黎
要下午先黎啊

唔撚想返呀仆街，雖然hea hea 地

一日唔轉工，一日都愁。

Lunch

如果識分身術就好 分20個自己出黎番20份工 自己一個unun腳想做乜就做乜

過左一半了，下半場開波！

屌你真係數住

開心好多
星期三 心理關口

仲有排

放工返屋企做下運動先

60%

未到星期五都唔開心

到星期五早上都會諗仲有一日返呀

會諗究竟幾時先到6點

屌你星期四啦
星期五下就已射波

終於放工

大家準備迎接80%

計埋今日仲有兩日

好快70，好快80，好快又收工

頂硬上，星期六日又係一條好漢！

頂撚住

幾時先捱到星期五收工

最開心係星期五放工果一晚，
到左星期六都依然情緒高漲，
踏入星期日個心開始忐忑，
夜晚更加跌至情緒低落。

星期日朝早一起身就心知仆街了。

星期六日去番多份就冇事了

星期四要為星期五準時收工打拼！

好難捱呀頂

食完飯又係時候番去受死

好懷念返5日既日子 亦係我打工生捱最開心既時間 其實5日好快過

一撚樣

星期六最開心

收工走人，80%

咁遲收工既

聽日放12:45

聽日就星期一

星期五啦喂

仲有8個鐘

最後8個鐘, 扣埋食晏得番6個半鐘

講埋曬啲衰野

終於出糧, 上個月出得3個星期人工, 捱左幾日面包

射左波去睇醫生

上啊 最後階段

食個半鐘飯咁爽，我得一粒飯鐘。

12點半放飯, 食到一點八先番公屍, 2點先施施然開工

85%

finally
終於星期5 今日坐足一朝 咩都冇做

90% 放飯了

咩都無做咪好囉

一陣三點搶iPhone x,今次炒唔炒得起

準備ot

發夢夢到大佬上完人地廠到傾完係應該炒得起

95%了

12:45收左工了

97%

我就收工先，星期一再見

咁早

星期五就收工

屌 放六半

恭喜大家

加班

番到屋企了，星期一朝早再見

YEAH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌星期日啦

想喊

各位快d訓教聽日早d返工thx

仲有6個鐘就到星期一了

11月1日紅日都冇呀屌

又要開工了又要捱5日半了

唉又要翻工，屌你老母

又要捱啦

happt monday

屌你老母

屌閪

又monday
唉

0%

無人會鐘意番工

Fuck you my job

0/100

咁撚快又星期一

點解假期咁撚快過
屌你又要捱到星期六先放

我屌你老母呀

星期一已經夠慘啦，
仲要病撚埋...

邊撚個發明星期一

各位早晨！🤣🤣🤣

由頭黎過

年年都無嫁啦

五日半好難頂

圍爐取暖

又星期一

病左梗係射波。仲有幾廿年做，唔差嗰一日半日

開心唔開心？歡喜唔歡喜？

屌你十一月無假

又回到最初的起點

家姐月尾結婚，拎左日假。

Diu
星期一鳩叫區

圍爐取下暖

呢家先星期一

胃都痛埋

屌老母,星期六仲要返工

好眼訓

番五日, 不過都係做狗

屌曬你地
呢到有人日日都要反工

我病到唔想做任何野。

射波啦師兄, 大家明白的

岩岩釣左半個鐘魚

好眼瞓啊

一大清早就被女上屍追殺, 好大壓力

琴晚都好唔夠訓, 今朝早好涼差啲起唔到身

呢d天氣好撚恰人

努力d做野

放假未

屌你老母要到聖誕先再有假放仆街陷家產

做埋今年退休好嗎

office又好凍, 起曬雞皮...

我都想呀!!!

倒數五日...

師兄買左六合彩未

買波！做職賭！

十賭九輸
辛苦搵埋啲錢輸俾狗會

10/100

放飯hea緊

恭喜你啊 星期一

depressed

波易豬又賠得少，不了

點解唔用十份一

一番去做野就踩屎...

明就算

又要重新計過
無假放好撚痛苦

18%

收左工去睇醫生先...

仆你個街
話咁快又星期一

執埋書包走人, 屌你老母

20%啦師兄

屌你老母11月完全紅假 我屌你老母！！！唔想返工呀！

快了，快六點了

*完全冇

8、9月咪又係咁樣捱 唉

20/100

幾時先星5。。

不要再說了 幾時先唔洗返工

屌聽日先星期二咋

星期一已經好伏

星期五收工仲咁多嗲
我星期六都要番全日呀屌你老母

番5日咪好囉 屌你。仲想點

咪係 我連講句tgif嘅資格都冇呀屌

今日涼左好多 20%start

我嗰邊一起身得18度，涼到痴線

屌張被唔夠暖瞓得唔好，而家精神好差

話說訓得差 你老母個臭 隻蚊琴晚係咁溫溫溫 仆佢個街

勁眼訓, 又番到寫字樓開工了...

連續兩星期六日都有活動
完全冇機會休息

公司活動定自己活動先?

女友成日踼被, 琴晚好凍...

踢佢落床

番埋今年要退休了🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

自己活動 旅行完又要去飲

30%了各位師兄!!!

就快4成啦

屌 星期3，4最難捱 中間位

星期三

返緊工，吊我老味

快啲過左佢只想

星期3啦
快d星期5啦

大家咁話

難捱的關口請你記住原委

今日返去訓左1個鐘先再屙屎 岩岩先正式開工

夢想中的彼岸為何未到
好想放假呀

宜家先第3日開始

今日先最難捱呀 卡左係中間

仲要坐多八個鐘

成世人流流長仲有幾廿年要番..

俾你去到星期五滿心歡喜但兩秒後又星期一

好鬼殘酷

遲左10分鐘番到公屍都被個上屍周鳩我
WHATSAPP問我係咪SICK LEAVE

佢自己平時日日遲起馬20分鐘又唔屌下自己

今日要開會, 6點半先走得
要坐9個鐘

好快星期五, 好快星期五

放飯，50%了各位師兄

今日下半場開始

開波! 快啲收工

食飽飯勁眼訓...

幾日冇屎屙

係廁所蛇一蛇
之後又要做到夜晚先走得

我屌
好撚辛苦阿
做到腰骨都痛埋

準備收工

放鬆啲個人唔好咁緊張

仲有一個鐘
係廁所屎屎緊

果頭講完 3點果時去左屙 仲要屙左幾斤

放工返去hea

岩岩先放工

飲多啲水

喉嚨痛到醒左，射一射波先

想射就想射啦

利申：成日病Too

屌你呀。喉嚨痛就射波。

放假未呀 屌

仲有半個鐘收工 快啲星期六啦

痴線番通宵

唔掂呀好似火燒咁

生活

含鹽水啦
返咩工 喉嚨痛正常唔俾你射

比人射啦你

我又咳又流鼻水都返工

做左懦夫射波

咁就星期四

月頭好撚忙，吊我老味

番工好冇意思

打錯哂

食飯啦
70%

俾人捉入房話我唔專心
明明好努力
但得唔到人欣賞

仲有日半咋，頂住!!

好忙好忙，忙到隻狗咁

屌，好撚on, 唔撚想返

日日放工都要打陣機去迫自己唔好諗公事。

唔識欣賞就算狗數啦
東家唔打打西家

75%

佢又唔係罵既
唉
呢個時間難搵工
捱到新年再算唯有

我都係俾人話唔專心，做錯晒d野。但係我個位本身就係hea位，仲要就俾人cut走嘅位！ 本來諗住頂到下年過年後先走人，但係依家就俾人搞，似想迫我走。 下星期in新工都係果行，希望有offer啦

就放工啦屌你老母

收監

返ft星期1至5
星期六重要返pt

我番埋星期日

80%

倒數倒數

係時候要諗星期五放工有咩野做

兩位返乜

打j

星期六要返半日
好羨慕你地

屌吖 ，老細落咗order呢個月的星期三都要早返3個鐘，由返早上10點變咗7點

打到唔想打

幫人打

戒丁

重難過介煙

快啲轉工

想申請紀律部隊

Just do it!

份垃圾請事假都唔撚批
要用病假去interview
屌 一諗起個女上司就想車死佢
垃圾都做到上司

ft做design
pt教畫畫

design難唔難入行？係咪一定要有相關degree先得？
同埋呢行升職前景係點？

食左藥訓左全日，而家先清醒少少

紀律部隊都好似係番6日，仲要shift 喎。

有冇補水或者補假先

都係寫字樓文職野，撳下電腦咁。唔講太多廢事自爆。

唉，唔想返工啦

準備100%

好撚眼訓啊

見家鄉啦

星期一mark鐘再起啦屌

聽日仲有半日捱

聽起上黎幾好，教畫畫好似好hea, 我都想

求順利順利

星期五 希望無ot

又做到隻西咁

TGIF!!!!!!!

食完藥個人暈暈下集中唔到，打封email都打到亂曬

希望無屎要執

條撚準備！

頂住啊 各位巴打

Lm

祝各位今天順利收工

希望今日老細唔好返工

星期六仲有半日

你就好啦

公司個個都好忙
呢一刻我好得閒 點算好

廁所幫到你

我都係好得閒。 我重要1 個鐘之內入左2 次廁所。到現家真係唔知有咩野可以做。

3點啦終於

今日要OT啊

仲未收工

轉工啦 Ching

可憐。 放幾點

O左1個鐘姐
聽返多半日就有假放啦

仲有好多野未搞
聽日搞唔掂就等死都似

會點

唔知
總之俾人話硬

唯有Ot做埋佢

終於放工 星期六前

最死仲要入去做得一個月都無
勁多野要問
都唔知點算聽日

問下人好d 唔好厭煩
煩d好過做錯
Btw做唔夠一個月唔會咁快俾說話你聽掛？

我未煩
人地已經厭我煩
我都唔想搞出事者
問又煩
唔問又話我唔專心

如果你係女人會好過d

咩工來師兄

物流工
ot無下限

仲有半日啊
今日仲要OT硬！

想死

今日又OT. 師兄 你份工做左幾耐。

做左2個月

我都係

諗起星期一又返工
個心又那住那住

我岩岩先開始放假咋

開始放幾日假

又是時候了

唉
不想面對

加油呀

又要捱5日半

我好明白
我都係
仲要一個人做兩個人既野
都唔知幾時請到人

又返工屌你老味

屌 星期六日咁撚快完

星期日真係好壓抑

又開始輪迴啦 唔想訓呀

環保

又要返工

又要開始輪迴

Mark鐘再起啦各位

去到中環了，準備受死

番五日半/六日真係好難頂

唔撚想返工呀

好唔想返工

只想訓多兩粒鐘

邊有人會想！！

陣間番去又執屎

返工俾人屌

唔執好啲屎就被人屌

哎，想死

大家返工加油！

利申: 辭左職

又有排先捱到星期五

頂唔順啦唔想做啦

我每日返工搭車都覺得自己係隻送緊去屠宰場既豬
呢種感覺幾時先可以完，好難受

搭緊車番工 已經開始倒數緊仲有幾耐收工

人生好痛苦

呢個比喻唔錯，豬豬

仲有5日

啱啱先畢業出黎做野, 仲要做多三十幾年

唔知日日咁捱係為左啲乜

點解做人咁痛苦....

屌你老母每次呢個post比人推返上嚟
就代表又要返工

就黎10%

返工咁痛苦，想圍個爐取下暖姐

搭半就放飯

為左錢。
就算唔返工又係天天在家無所事事，
倒不如返工以屌換錢。

仲有4.5日

一枝公痴屋企住公屋洗唔得幾多錢，我廢青無諗住升職買樓嗰啲

其實我有做下運動食下老麥上下網都好開心了

我每日放工去翠華買個雞尾包食已經好開心

之前打親戚工真係好HEA, 食下早餐睇下YOUTUBE上下連登鳩UP
一日做個零兩個鐘文書野就收工

不過人工好少得13K, 若果真係單身唔諗結婚可以做一世

咁你又話自己一支公

講下姐

有冇介紹 依家都係13k

老細成個禮冇返
爽

朝頭早真係好難捱啊
下午要扮工了

之前情緒有問題先辭左本身份工去親戚度做，當俾自己抖下，佢都搵左人頂我個位了

有得扮咪好！

無王管=爽！

差唔多夠鐘番去捱埋個下晝

我間公司無野做會俾人話
之前有個同事無野做坐左係度2分鐘
俾老細話: 作為一個新人 點解你咁得閒坐係度？

開住個outlook扮打醫貓。打幾句又backspace幾句

日日做狗為什麼。

又話請人
日日有人in都唔請
明玩野

用大半個下晝執好左一大堆屎, 心情輕鬆左好多

未揀啱人?
咩工黎嫁?

搵食

仲有個零鐘收工!!

返工就係為左搵錢買雞尾包食...
我份人冇大志

我都無大志, 唔諗買樓嗰啲啦, 閒閒地都500萬起標, 一個月搵萬零兩萬蚊點買

有閒錢去下旅行咪算

我的生日願望係樓市泡沫爆

雞尾包好食

仲有一個鐘左右就收工
入廁所屙個屎 又hea多15分鐘

仲有45分鐘就重生啦
各位加油

收六點，上司問我o唔ot，我拒絕左

鐘意鹹芝麻包
小學雞嗰時成日叫老母買俾我做下午茶

仲有半個鐘, 頂埋佢

O你老母!!!!

HKNOOT!!!!!!!

一到五點半即走!!!

可唔可以陪到我六點先走

收工了

發夢啦
仲有15分鐘 26分換衫

人生呀...

淨包？有冇搽嘢？

仲有半個鐘

收工

走左了

重光了！

支持住！

無啦。不過會自己沖阿華田飲，如果老豆唔洗番工佢會沖熱檸茶我飲。

吊頸都要抖下氣。

我仲有幾粒鐘
開硬ot

為五斗米折腰，同情巴打

你返幾放幾

臨走執書包嗰時個女上屍問我：幾多幾多號俾你嗰時野做曬未？

我：今日啱啱好做左

之後佢無講野，我就即走

未做起嘅話係咪要留係度

Yes

上星期先被佢話我做得慢，但其實全team無人係準時交到貨。

上星期有一日遲左三個字番到公屍又被佢gut 鳩我，明明好幾個同事都係例遲4個字（包括佢自己）。只係咁啱嗰日佢準時番到就捉我，臭雞。

連踩緊14日，星期四先放假

嫁唔岀 ？

嫁得出，有個仔

師兄番咩工？

已經返到屋企

垃圾老救
後悔同人掉左假

我公司個女上屍嫁唔岀都無佢咁閪
不過佢行政好亂又廢又無手無腳
係死剩把口識講英文
同事永遠見到我女上屍都唔可以同佢有眼神接觸
因為一有接觸會即刻俾佢叫停幫佢做野

救護員？

識食！我去親面包店都買雞尾包

日做夜做
唉。

唔通成世就咁過。。

靚波！

老救捱到好辛苦。

返到屋企，唔計食飯沖涼訓覺,仲有幾多時間係真正自由

番工總係有怪人

我七點左右番到屋企，食飯沖涼一粒鐘，都有4個鐘既

無成世既三十幾四十年姐

我返到攰到夜晚10點幾就訓
自由時間已經唔關我事

師兄番地盤？

唔係

大家聽日早上見

搵得三皮以上人工，就唔好怨呢樣怨個樣

咁唔想冇自由未去做校工囉

兩皮都無

呢度大把人高人工過我 醫生護士成日上網呻又唔見你屌
我只係每朝同你地一樣呻唔想返工姐 想老細日日都唔係公司可以多d自由
又無其他野

似乎係同行
btw我都係10點幾就好攰

吊
整日話請人
無人in就話者
日日in人都話請唔到
真係炆

想轉工，但in都無得in

起身啦屌
未訓夠啊

刷緊牙

又放工了

岀門了

番通宵

Same

返中環唔洗化妝返工咩

返通宵放工個樣定未瞓醒去返工嘅樣頹啲 ？

Why not both

same日日都唔夠

男人黎

[url]幾時先捱到星期五收工（2） - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

繼續